手足不要學藍絲班ON9在投票站影相阿，犯法架

手足不要學上面個藍絲咁ON9在投票站影相阿，犯法架。
雖然黑警會幫佢地就唔驚，
但我地一影實俾人拉呀。各位一定要小心

我知道好多首投族唔知規矩，
我知道後生鍾意影相打卡擺上網。
但各位請聽鳩叔叔講一次，可以嗎

香港人早晨，香港人投票

佢點影的

你

你點知的

yes sir

你點學的

Yes sir! thank you sir!

你點犯㗎

你點影的

Morning sir 投左票未

Yes sir

你點投的

係

Morning sir

Good morning sir!

投票站要人！！！

舉報佢

Sir 你投左未

推

舉報左先啦

起佢底交畀警察囉

Good Morning Sir
你點知的

yes sir!

投左票未, sir!

Push

thank you sir

Yes sir!Good morning鳩蛇！

你咪警察囉Sir!

Morning, sir

鳩蛇你好

交比你啦sir

今朝見入面好多後生喺度玩手機，求下你哋忍下手，出咗去先打卡，你出到去話投左我哋都會俾like你

鳩Sir記得投票

Yes sir!

點解唔用不推文回覆？

Morning Sir

呢個抽到靚

Thank You sir!

好撚煩次次鳩sir 開po 都要講你點影的 抽水 其實好多嘢講多幾次就唔好笑 成熟啲啦

你個名

投左票未呀

Morning sir! Venus投咗未

唔知曱甴會唔會拉佢呢
唔理咁多，灰已篤

fuck you, sir!

Yes sir 投咗票未？

好心你地唔好咁on9成日係到點影，morning sir
而家最緊要係篤灰篤到佢坐監

Thank you sir

強國大媽

大家應該宣揚呢樣野
後生少少就叫佢影相打卡
廢老就話憑相可領取300蚊優惠卷

Good morning sir, 唔該同學投票

Push 到佢仆街

Yes sir！
Thank you sir！

呢條友有派掌心雷

你點影的
咁多位手足，尤其首投族真係唔好學藍絲咁喺票站影相，咁樣真係犯法㗎

屌佢老母仲公開拉票

麻煩大家投完票之後做多樣野

金翅仆皆鳥

鳩sir 部電話係咪部門分派比你mon post 用.正常人類都唔會用哩d 尺寸

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

係fb啲廢老gp搞返個支持民建聯打卡區有冇得諗？

點睇的

我點知的

呢個好笑

今次應該答
Yes sir!
Thank you sir!

［投訴熱線］一人一個廢老隊票站

幫手報同投訴

Yes sir! Thank you Sir!

傻閪

Morning sir!
Sir投左票未?

Thanks you sir

係sir

[實測] 選舉投訴 只求公平公正 合乎程序

做乜睇唔到圖

push

Good morning sir

同DSE考生影barcode一樣
人類總是...